覺唔覺得拎免費報紙既人好撚小家？

有得買你唔買 係都要拎免費
成班縮骨到

肛交要落ky呀呀呀

有免費樓你住唔住？
好撚小家

咩道理來

幫手睇廣告仲想點

幫手拎多一份
派嘅人都可以快d收工

D廢老回收人地睇完既二手免費報紙仲撚小家

藍屍+老嘢